2020年10月仲用中國fake news老屈iPhone12用京東方OLED嘅人死咗去邊？

左邊京東方oled，右邊samsung oled
在韓國政府協調下，LG可以使用鑽石Pentile排列，但像素較三星圓，而三星的像素較方型

華為P40Pro混用京東方、LG OLED螢幕再惹爭議，華為粉絲帶顯微鏡買手機：我要買到LG螢幕的手機！

睇返發佈會介紹iPhone 12 oled都係用鑽石Pentile排列，即係冇可能係用京東方oled，只會係samsung同LG

2020年10月仲老屈iPhone12用京東方OLED嘅人死咗去邊？

apple 新機個moon唔用三星用京東方

唔老屈吹臭iPhone 12
嗰班旺角/深水埗賣an 機小幾多生意呀

黑鯊3 Pro用京東方鑽石排列OLED

因為京東方真係有生產鑽石形？

黑鯊3 Pro LG Velvet都係boe panel但係鑽石排列

正常鑽石形就samsung有專利嘅

總之12同12Pro 嗰moon係一樣？

最後科水俾三星授權生產，但形狀要同三星唔同，可參考TCL嘅鑽石排列

但係三星唔會授權京東方整鑽石oled供俾Apple格價

samsung oled pixel方型啲，密度高啲，LG oled圓啲
460 ppi聞mon都唔會睇得出分別